{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13357&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동원유스호스텔"
    },
    "text": "統営東遠リゾートでは、お客様の安全でリラックスできるよう、ヒノキフィトンチッド防疫及び消毒を実施しています。 この防疫及び消毒はリゾートの全客室及び内外の共用空間で行われ、ご希望のお客様に限りヒノキフィトンチッド消毒サービスを提供しています。 リゾート周辺には公設海水浴場や統営ケーブルカー、キム·チュンス展示館などの観光名所があり、チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。 リゾートは無料Wi-Fiサービスと全客室禁煙政策を実施しており、駐車も可能です。 付帯施設としてはレストランとコンビニがあり、朝食は別のレストランで提供され、価格は大人から子供まで多様に策定されています。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像と実際の客室の割り当てが異なる場合があり、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒノキフィトンチッド防疫及び消毒はどのように行われますか？",
            "answer": "ヒノキフィトンチッド防疫及び消毒はリゾートの全客室及び内外の共用空間で行われます。"
        },
        {
            "question": "ヒノキフィトンチッド消毒サービスを利用するにはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ヒノキフィトンチッド消毒サービスはご希望のお客様に限り提供しています。お問い合わせの際にリクエストしてください。"
        },
        {
            "question": "リゾート周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "リゾート周辺には公設海水浴場や統営ケーブルカー、キム・チュンス展示館などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "リゾートで利用できるWi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "リゾートでは無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全客室禁煙政策はありますか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙政策を実施しております。"
        },
        {
            "question": "リゾートには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、リゾートには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "リゾートにはレストランはありますか？",
            "answer": "はい、リゾートにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は別のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 385
    }
}